The One 其實係點讀？

我聽d外國fd都係直接讀The
但大家都知個rule
細個讀書都教過有aeiou係後面要讀The
但感覺上讀The好似好扮野
利申：我都係讀The就算

讀開the one 不過唔少人讀the one
聽得明咪得

讀返the

讀The One嗰d真係唔識英文。
AEIOU開頭係講緊個音，唔係讀緊個串法。

雖然One係O開頭，但唔係讀O開頭，
所以The字要照讀返The。

相反Honest呢d唔係Vowel開頭，但其實係Vowel開頭，咁就要用the。
例如The Honourable個The

De one

長知識了 咁我以後都讀返The 唔讀The啦

一

幾幽默呀

on9

睇睇下唔認得the呢個字

the 同the 都有讀過唔知用邊個先岩

The 先啱

你係唔係架 樓上有人教係讀The wo

跟音標發音唔係跟字母

On9 post

垃圾廢柴懶好笑 走啦

The 有人讀the我就讀the不過其實the同the都okay the

幽默感既野

睇死你都係唔知讀The定係The啦

嘈嘈嘈 你識讀咩

墮溫

真心 讀dur

巴打食開譚仔？

The one and the only one

大劉

好撚幽默呀

O係own音，w音，the唔洗變

李嘉欣

試過讀錯俾溝緊既女鄙視

我讀正常既The 俾人笑話我唔識英文

打灣

白痴仔翻炒埋啲廿鳩幾年前既笑話
開埋晒啲垃圾post仲要懶好笑咁

大家都係the 洗咩分得咁細

重覆到無晒笑點

典形讀死書咪會咁

咁the o 係the o 定de o?

嘻

diu one

有道理

Das Erste

我真係恭喜你 甘比

讀 The One, 唔係 De one.
因為One 實際係 (w) 發音開頭 (won) ,
而唔係aeiou 開頭。

已經玩到唔好笑
樓豬收收皮先

係讀fii溫

得萬

成班on9 以為自己好撚好笑

讀開the
利申: 英文B